# Изучение и анализ возможностей применения технологии Lightning Network
<b>Основные задачи проекта</b>:  Поработать с кошельком для IOS и приложением(ями), поддерживающими технологию Lightning Network. Создать сайт по проделаной работе. 
## Участники:

  | Группа  | Имя пользователя | ФИО |
  |---------|------------------|------------------|
  | 181-331 | @Victoria | Ташнова В.А. |

### Ташнова В.А.
Поиск информации и написание статьи о Lightning Network (10 часов);
Сравнение Lightning Network и других способов оплаты в интернете (10 часов);
Обзор кошелька для Lightning Network;(10 часов)
Обзор приложения, в которое можно заплатить выбранным кошельком;(10 часов)
Итоги проделанной работы (10 часов)
Написание сайта(25 часов)